(英文文宣) Schedule for the upcoming protest schedule

小弟英文廢，有錯請指正

Hi all, here is the most updated schedule for the upcoming protests. If you are planning to visit Hong Kong soon, please plan ahead for potential traffic delays. We are sorry for any inconvenience caused!

7 September：
US currency withdrawal day (to give pressure on the Hong Kong financial system)
Time: Anytime
Venue: Any bank in Hong Kong

8 September :
Parade in support of the advancement of "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"
Time: TBC
Venue: TBC

13 September :
"Flowers blooming everywhere" on the Mid-Autumn Festival
Time: TBC
Venue: TBC (most probably be held in different districts at the same time)

14 September :
The Fireflies of Bauhinia - Secondary Students Assembly

Organizer: 凝火之聲 Youthire（Applying for the letter for no-objection from the popo）
Time: 16:00 - 21:00
Venue: Temple Mall, Wong Tai Sin

15 September :
TBD

22 September :
TBD

29 September :
Global Assembly to fight against #Chinazi

Time: Open for discussion
Venue: Open for discussion

1 October：
TBD, but definitely something will happen on that day

We understand that most of you will not be able to comment on LIHKG, but please feel free to ask us any questions on reddit, twitter or facebook should you need further clarification! Thank you for your support!

Push 1/10

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

Please scroll down to see if there are any updates

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

仆街標題打錯

Push 7/10

有冇twitter大家一齊推出去啊

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

不如標題加（ENG) 方便search

樓主topic有兩個”schedule”

收到

我知

Push 8/10

Push

Push 多陣就收皮

Thanks

push